google翻譯問題

google網站版翻譯個語音輸入變左國語,

講乜都係殘體字,有冇方法轉番繁體字?